勸交撚到底係咩心態

邊方面？影相？司機？

講緊比人打/斬都仲有人企係中間唔知做咩

推推推
呢啲關乎人命嘅危急情況
唔應該有人調停
就算唔想見到有人流血
起碼都要俾自己人還拖先
如果唔係真係對唔住受傷嘅手足

我一向都唔係道德撚黎
我淨係知咩叫做
你做初一